條男呃我有16cm 拍左兩年拖 一睇得10cm都無

可唔可去小額錢債審判處告佢
呃左我兩年時間 換返時薪都有兩萬蚊

你罰佢冇得屌你, 只有你屌佢咪得囉

買假鳩晚晚屌屎眼

樓主真係有撚架

0仔使咩幾多cm都唔緊要啦
定係樓主先係0仔

兩萬？夠最低工資？

對住你扯唔行姐

Bam

想睇個樣

😯

你嗰條夠長咪得囉

gay

呢個有18cm